屌～twice彩瑛個新look真係柒到頂唔撚順

本身已經唔靚女柒柒地架啦 架下仲要整埋個咁嘅髮型，個造型師真係玩鳩佢，見到佢呢個頭就眼火爆想打柒佢，點解咁柒都可以做明星 d fans話佢靚個下真心唔明點解可以講得出口

btw張圖好似佢將條底褲扯上黎咁

開頭覺得ok 但發覺佢對眼怪怪地 加埋啲造型比人整到咁就覺得唔掂

樣衰係咁架啦

成日盲咗咁既樣

加多張

可唔可以脫左粒墨 連泰妹都仲正過佢

話樣衰又唔係 ,總知就柒下柒下肉肉酸酸咁

好睇過gf嗰個yerin先

似吳君如

次次comeback髪型師都好似玩鳩佢咁整到佢老咗十年咁款

明明依個look最cute

唔ser咁嘅造型點搵到你開po留意佢呀

psg

依張相好有性暗示，彩暎好sexy
好想同佢着住呢件泳衣熱褲做愛

妹妹做咩扯高條泳褲

一定淫到仆街

咩look都係咁柒架啦

可愛wo

可能佢concept係奇怪特出 好似momoland個joel咁

以前D髮型好撚靚,今次CB個髮型真係唔掂

但唔夠佢醜怪，所以被人彈

成個吳君如噉都好吹奏